其實2021年皇冠仲入呢啲車嚟賣會唔會覺得羞恥？

羞恥得過你班香港人爭住買

Cheap 撚到狗又不屌

Spade 停產
皇冠需要一架趟門5人車食Spade個位
跟住就入咗呢個Sienta 膠...
但係豐田其實有Roomy

垃圾比香港都有人埋單
皇冠係唔會入正常車

比著Top Gear 應該會cut 撚曬

的士款

底係一樣
但係的士係強化版
呢架屎N他膠係劣化版

有人買就得啦，有D人無要度，識行就得

有揸的士享受，抵啦

的士嗰架新車要32萬

掃把佬新XV都係廿萬有找

車壇memes二人組

終於有車媒敢笑鳩呢啲雙氣袋垃圾車

買solio bandit 好過

雖然大家都係紙皮車但人哋equipment上起碼俾足
又ACC又Apple CarPlay
Sienta GO衰撚到連軚盤粒制都冇鳩埋

25萬已經有雙田killer，連登車王CX5

連台灣呢啲收入比香港低咁多既地方
人地啲新車基本上主被動安全配備都齊哂
唔會用價錢同option 黎分
最多係豪華配備 天窗啊 呢啲
屌你老母2021年呢啲雙氣袋既車都仲可以出
台灣人都唔撚會買 係人地市場出都唔會出
香港呢個人均收入高幾倍既地方
仲可以有呢啲車推出市場
香港人命真係賤啲

不過唔緊要
少個氣袋少樣野壞
仲好
橫掂車唔係買黎撞

的士仲好過佢起碼雙電門先

皇冠就係睇死你班香港人只要出舊叫Toyota嘅屎俾你都會照買

咁嘅價錢仲鐵軨加軨冚係咪傻撚左

20雞想點 開不壞的豐田

就係有班on9懶醒話買車要諗埋放車價，先養到皇冠咁撚鳩

果籽呢兩條有潛力

日本都好多人買

果部Sienta同呢部一唔一樣先

2020/12月報告 一個月賣70k
最多差一代
印象中車款應該都唔會相差好大

更正2020/2月

皇冠點會死錯人㗎
淨係豐田個名己經係二手價保證

寧願俾番架spade 平3雞拎去買大份人籌保險

睇咗日本官網,而家賣緊4款
香港呢個版係最垃圾果個grade

根本就係一部C9車

無電車賣，佢已經收咗皮
全職做noah/alphard/vellfire+商用車算啦

又唔入Yaris

睇死你班香港人只係買平貨

賣12, 13萬大把人鳩衝

感覺上依啲係出嚟做地盤工程車

香港好似要20萬?

香港人: 廿萬買部新車好抵

push start 好唔穩陣多樣野壞
用鎖匙 + 最好冇晶片就最好
多功能軚盤我自問都冇用過
架車除左雙氣袋外都真唔差
係賣 20 有d 過份
好似 morning 咁賣 10 實大把人狗衝
皇冠以度繼續入呢d cheap 貨都願

都ok，要建立自己風格同特色先得
不過係咁取笑d代理，好快冇人俾車佢地試

真係學上面講買solio仲好，或者比多少少買note e power

因為廢老C9唔會買

不了啦

新的士真係安全過佢, 有6個氣袋

香港代理閹割版就咪撚攞黎同人地比啦, 唔知醜

買韓國車好過

嘩 參考下都唔得？ 咁惡？

嘩你老味咩, 根本就唔關個車款事, 由頭到尾呢度啲巴打都係屌緊個濕尻代理入閹割版

已經Feel到CarMan今次好努力咁搵部車嘅優點去講
但係部車齋到咁都唔恥笑吓佢嘅話點對得住觀眾呀

人屌你就要跟大隊屌！
駛唔駛以後比你睇過批淮先回呀？

豐田只有一個優點，就係耐用
呢個係個品牌既優點，唔關部車事，部部都一9樣，或者代理入親都係一9樣
所以其實豐田係唔需要試車同drive review，大家都知係點

margin 高

的士單電咋

買得呢啲雙氣袋豐田嘅人係唔會理人點講部車（代理可以放心）
所以我有我哋鬧，佢有佢哋買，代理又可以永遠壓榨香港買家
正！

20萬比部法拉利你最好 on99

冇計，香港人連日本廠專出RHD車都對抗唔到
更何況歐洲車，愈入愈少版本，仲要齋到喊

收你20個
税幾多錢呀
架車紙紮㗎
成班都on99

乜都得齋版，而且齋到連基本功能都斬9 晒你，就係為咗就住香港啲高稅率做個所謂靚價出嚟。

佢之前試架21萬東風真心話shot先好笑

根本唔重視你呢個市場，你D人仲要經濟好買得起但地方又細，量又唔多，係你求佢多過佢求你，變左硬食
其實稅貴，加上砌個靚價都只係借口，本身佢地賣車價已經貴過外國(都可能關代理事，因為依家好多代理都做抗稅優惠，做返加稅前價，甚至仲平，即係佢地keep舊價再減，都仲有錢賺

班on9仔食米唔知價,人屌又跟住屌,毫無自己立場,唔知以為啱啱有牌.

嫌貴味淘架恒馳返嚟囉
Full option架 on9仔

閹割安全設備整個所謂靚價都有人撐, 屌你真痴撚線架喎

去買恒馳喇 7頭

Sienta都無乜人屌架 係sienta go比人屌到飛天
跟住佢同你講日本sienta都好多人買都唔知你地屌乜
咁你話佢係咪痴線

單電咋
另外一邊係舊款開門

你做咩咁大反應
唔通你係皇冠嘅人

皇你老母

含L喇你
31萬架石油氣的士你唔屌
第一日睇車呀你

消費者連評論下部車, 屌下佢有咩唔好都唔得
20萬咁既質素, 真係垃撚圾

冇話唔得 但係言語攻擊我就有問題 我一定屌L到佢反艇

你個名

咩意思？者係嗰個位無咗野？

真心想知雙田香港代理1500cc樓下
皇冠：點解唔入Toyota Corolla ？
大昌：honda civic去撚左邊？

我唔要k car
我要4門房車

佐助型毒撚

嘩 直必腸呀

話架野 太齋呀
乜都無

日產新車同subaru xv都係20個 高下立見啦

似乎你唔係好知咩叫K car
回正題
Civic 300萬yen ，我肯定你唔會拎30萬買Civic

civic 唔係仲係英國造嗎？
雖然今年會關廠

咁都get 唔到

恒馳仲抵呀

又一件皇冠sales，你同事咁耐都未找數

同你老母

豐田呢幾個月比成堆KOL，蘋果，連登老圍，連Top Gear 都唔頂佢，

佢1-2月條數應該比Tesla，萬記追到氣咳

你試下而家去皇冠試車，有禮貌到...

哦，係呀，跑唔撚到數咁慘豬豬

蘋果連國安法都唔驚，仲有啲咩驚

話貴班on9仔行入皇冠同班sales撚講同一番説話,真係屌你都廢事

已經block咗個傻仔

水貨三十七

block喇屌你

其實有啲似美國領事館
你去申請美國簽證
都係寸過馬撚
收左錢
鍾意簽十年又得
三年又得
一年都聽過
唔簽比你原因都唔使
錢亦唔退
固中原因
就係你想去美國多過佢想你黎

皇冠一尻樣
唔憂賣
成間公司
賣商用車（的士、小巴、hino）
賣rav4（呢兩年）
賣alphard / vellfire
加埋堆凌治
就夠交功課

其他sector咪尻做
細個讀書都唔係科科盡力温啦

唯一可以做
咪就係唔幫襯佢
但其實都無乜作用
你
唯有係自己買水貨

你講得好
個market係咁,班窮L咪求其揾D嘢出嚟屌囉.
我上次去睇Noah班sales狗西面
以後都唔會入去

我真係有fd買咗

廿幾三十萬偽SUV呢個市場
RAV2就係最廢嗰隻
偏偏咁好賣
有點樣嘅消費者就有點樣嘅代理

日本都好多業務用車嘅
皇冠表示班客去完日本自駕完渣開有熟悉感

我跑你老母

真係好齋

呢個post條傻閪真係好肉緊

Top Gear算吧啦 冇睇好耐

係 好肉緊屌班低能兒童

未見過張海關紙咁短

唔計Warranty嘅話10樣設備都冇

係日本至cheap個型號未加税11-12萬
香港未連税車價13萬幾
你班on9仔唔屌埋日本豐田
話我係sales個幾個仲L柒
我如果真係sales屌你都廢事
一睇就知成班都係低能仔

弱智仔

師兄放鬆啲啦
連登討論就係咁
唔會用理據、邏輯推論黎反駁人地
一有唔啱意見
就話人pr、打手、sales
其實無得討論落去

呢部野淨睇個spec真係最多值十萬雙氣袋+乜設備都冇，真係唯一值錢在個豐田logo

多謝關心

NCP果代仲多設備過新e代係咩玩法

依個價錢其他廠有咩選擇

唔係載多人同貨既, 不如買部Suzuki Hustler
齊安全配備, 車又靚

廿皮買呢部好過

睇到個閪駕駛座就唔撚想掂

皇冠高層，我屌你哋老母

你睇下講撚過D咩啦，正正經經回佢掃把/萬記，佢又屌人窮撚，又恒馳

講撚到全世界得豐田一間車廠咁，唔即刻同佢開波屌？

仲衰撚過日本Rent a Toyota

齊晒料
可惜得91匹/12kgm

Push start 我部 09年 Toyota 到而家都未必壞過

成班傻傻地
你覺得渣得呢D家庭車果班有所謂咩...
20萬對於佢地來講濕碎啦

成班窮L蒲晒頭喇

皇冠本身都仲有賣緊正常嗰部sienta

香港地做車同單車個代理全部垃圾黎 屌你老母入撚埋d柒款， 跟d野又跟唔足，正一阻住地球轉

呢架野仲衰過日本租車公司啲車

樓上大把理據啦
即管討論下雙氣袋
2021年新車仲係兩氣袋？ 係咪香港人命賤啲？
無一個地方啲新車出雙氣袋
仲要香港一個咁發達收入咁高既地方

家庭車唔著重安全？
2021新車雙氣袋？
衰過90年代

雙氣袋喺巴基斯坦係頂級配置

比錢咪有囉 on9
屌埋日本豐田喇

日本本部：呢架車款太垃圾，國內成批死貨，有乜計？
香港分部：比我拎去香港賣

Problem sloved

用嚟做地盤腳車確實唔錯

坡仔泰仔日版全部都係SRS 2個
要加SRS就要科水
關代理乜L嘢事
要屌都係屌你自己白9痴

識行就得之餘多好多設備

有啲野係唔可以慣
你就係慣撚哂啲撚樣黎

呢部喺日本真係賣呢個價

佢哋講漏咗 呢部車承繼咗Spade 係用生鐵鈴㗎

二手價緊要過條命

人哋賣嘅有TSS 2.0

最齋嗰隻TSS係option嚟
不過加幾萬yen就有

買得呢類車都係純粹入油就行得，少壞，就算壞都好易整
係真正當步車，唔需要性能同舒適

日本車係¥早幾年升到十算時加哂價，但之後匯率下跌又無減。

跟住歐羅又跌，形成價差變得好接近，當年VW就係咁彈起

點睇都係你反咗艇

唔係香港人命賤，係本人賤啫

屌佢老母你要幾憎啲老婆仔女老豆老母你先會喺2021買部雙氣袋新車？而原因係因為佢二手價硬淨

Block咗個傻鳩算啦 極度懷疑佢根本冇牌

有平版有貴版揀d 人就話咩剝削香港用家 唔知以為而家一定逼你買最齋個版本 佢入得就代表有cheap 佬乜鳩都唔要淨係要最平配備個部啦，無齋版局住買full option 好咩？

入部Yaris Cross好過啦屌

咁咪買普通sienta 囉又唔係無得你揀 就係有d 人覺得夠先有呢部垃圾出現架麻

其實你知唔知Sienta Go係5座，而Sienta係7座，根本就係兩款車

佢冇提供多啲料嘅5座版，亦冇齋到Go咁嘅7座版

皇冠完全唔搞maker option，明明5座版嗰幾個氣袋喺日本只係3萬yen option嚟，點計都係幾千蚊港紙
佢係都唔俾你，咁都唔夠仆街咩

笑半死 寧願唔揸都唔買啦
造工咁差 又唔襟用
二手價低到

唔要林鄭？俾張建宗你揀

7座版有幾多個氣袋？ 有齊全套TSS？

即係佢覺得買五座嘅係cheap 精淨係要最齋乜柒都無嘅版本，七座就有要求咁囉 間公司個定位係咁覺得濕鳩咪支持其他牌子，唔明做咩講到香港人條命好賤咁誇張jm9

誇張咗 買車起碼有得揀下牌子關d 鳩官咩事 非豐田不買？

大家明點解香港人要食呢啲垃圾車啦

而家咪話唔買皇冠車行d垃圾車囉

台灣車評人嘉偉哥之前怒屌豐田雙氣袋
話人命唔應該分級
屌到個邊無新車敢出雙氣袋

唔好意思呀新手乜都唔識，我想問下依家唔係用雙氣袋係用咩氣袋

無改錯名

啱呀用行動最實際d 野無人買就自然唔會賣無咩好屌

我架17萬垃圾都6氣袋啦

所以真正要解決嘅問題係 雙代理制 或多代理制

講真
架車點齋點cheap 無駄控鈴cap咩都好都唔緊要
呢啲真係將貨就價
真係無所謂
無錢咪少啲野

但屌你老母2021年新車仲因為平而用雙氣袋
90年代咩？ 90年代講緊30年前啦屌你老母
用人命較飛
仲要重點唔係真係因為平架
你睇下台灣同一價錢既車有咩安全配備？
連登仔日日屌傻閪先買既KIA morning 十萬頭
人地都有6個氣袋啊
咁係唔撚係因為平啊屌你老母
係因為賤啊
賣既賤
買既更賤

等於你有錢既搭阿聯酋 星加坡航空
人地多服務 多好野食 有酒飲
你想平搭HK Express Ryan air easyJet
因為平係無服務
但唔代表架飛機可以少左條安全帶
代表架飛機可以冇咗個轆
唔代表個機師可以唔洗牌
唔代表個飛機門可以鬆
明唔撚明啊？

樓上兩條唔知打手定sales 定青山白卡撚
仲講撚埋哂廢話
乜撚野買恒馳
乜撚野連登唔係討論係盲屌啊
黎討論下啊？

rommy日本租車時揸過，1000cc，冇轉數錶，但都夠力上到130

柒咗就認喇
冇SRS
白九痴

做人睇嘢唔好用屎眼
人講乜就信乜

上面係咪有件皇冠sales係到吠？

可能係啱啱買左屎N仔膠既笨柒

雙氣袋係最基本正前方

仲有兩邊窗 a柱 膝頭
有d就後面乘客位都有

洗乜屌 唔買咪得 邊個買咪邊個傻仔

7座咪又係雙氣袋
連over 30個 Noah 都係

8座版仲要鐵鈴單電門

香港加錢都冇呀...
你拎本日本catalogue 出來把撚咩

雙氣袋即係得你正前方先有氣袋
但意外意外即係意料之外
好多時黎一個滾地葫蘆碌幾下
如果以香港司機位黎講就係右邊
副駕就係左邊
呢兩個位你冇氣袋咪就要硬食囉
依家你睇外國撞擊測試都講緊加曬D氣袋先畀人去試
即係A柱(車頭位兩邊玻璃支柱)
或者你個車頂扶手位都應該會有個氣袋要爆出黎
如果唔係點賣到畀人
氣袋得兩個呢種玩法應該都係戇鳩到只有跟足最低安全要求個種法例先係咁而加上去
唔係既話間車廠真係由得你飛出去算鳩數
(如果冇法例去管住連條安全戴都唔會同你裝上去)

咁到底點既汽袋先比較安全?

咁關代理乜事？ 你on9架

佢食負皮食到嬲豬，開咗4、5個post

???????
行貨車唔關代理關邊個事

日本都係要加錢先有
做乜屈人奄割

大陸車唔單止抵
你揸得耐仲幫你免費脫毛

同佢個死對頭 大昌行買水貨
有齊晒啲氣袋同option

因為皇冠車行當香港人賤過地底泥

權貴:你有得揀咩
香港市場人口細
同一個市場只有幾個大對手
細既全部生存唔到 對龍頭冇衝擊
龍頭將香港人㩒住黎屌

首席蝗冠sales: 你先低能
肉緊到屌你
同幢冠係老襟咩

唔識就唔好衝出嚟柒啦，講緊個代理垃圾到冇得你加氣袋呀on9

雙田雙氣袋，代理唔係賤係咩？

所以2020年終於失去私家車賣車數字第一

但竟然係笨鼠贏咗

又話香港環境唔好

你唔入嚟屌人，自然唔會有人應個po屌皇冠，都唔知你入嚟做乜

應該冇乜客好得閒啩

你條毒撚一定現實嬲撚到出煙

我邊有屌？認錯人？

儍喇 我點會嬲
反正我又唔係香港住
嬲都係班on9登仔
焗住係香港買垃圾車

你先低能

話唔care但係係撚咁覆
肉鳩酸

可憐窮登仔,睇部20萬車都咁多要求,唔怪得嬲到爆春

20個都比唔起 學乜人睇車
返屋企食蕉喇

巴打保重

唔好意思,寫得唔好
嬲嗰個唔係我,係班窮L

好撚嬲呀！

唔嬲你咪柒覆啦傻仔
車你都無部啦

似係你嬲嬲豬喎

講真 20萬一定買xv

有人買就入架啦

日產同萬記都唔差 諗唔到邊到會輸比呢架野

但萬記好似多野壞

佢地唔驚借唔到車拍片

日本車可以有咩壞

英國37萬好似夠錢買FK8

佢哋都係實話實說啫，你估皇冠唔知部車閪咩
所以無論邊個車評人講，我哋做觀眾嘅反應都係

你睇佢出啲咩post就知啦

如果皇冠今次敢搞鳩肥瘦Toby 應該會俾人屌多兩錢重 成個車壇一直只得啲公式化車評，嗰個so called「車評人」驚死得罪代理，乜車都吹奏到天上有地下無，難得有後生拍啲有創意又夠真嘅試車，外行人睇到都覺得佢地玩命，雖然始終細個所以講嘢未夠專業，但娛樂性的確係近年本地channel之中最高，兩個人又夠入屋，終於唔使再睇啲永恆8.5分試車片、扮試車實情係廣告嘅channel

成日好似好似
比啲雙田撚導到一定要買雙田

睇佢地評東風笑撚死我

不過又係嘅
班窮L明知自己手車西
加理班支那,BBA撚
真係少2個AB真係命都冇
唔怪得咁緊張 而家明晒
我都要屌柒代理

34-40k
而家1:10.7

ching你個名

手車點樣同對安全裝備有關係？

佢地上段片扮唐伯虎對聯好撚好笑

兩條友成日度埋啲癡線橋

雙田好多好嘢

只係代理返唔到都買唔起

實大撚把香港人買

對手係哩D？
萬2 NOTE E POWER XV STONIC

全部都多氣袋過Sienta

百貨應百客 十皮野有架豐田仲想點

畀啲垃圾你
然後你覺得貴，唔值就話你買唔起
咪好似大陸人咁
香港啲出名茶記畀屎佢地食都話好食

但係佢而家賣廿皮呢

皇冠就係睇準同價位對手冇趟門 先敢入架齋到K Truck咁嘅嘢

盲?
我一早咪就係講緊設備唔係問題 錢先係問題

香港人根本乜柒嘢都係要炒，所以日日祈求政府搞擁車證，咁就可以 to the moon

正一仆街嚟

不能同意更多

一個唔該台灣啲國產車都好過佢

呢個軚盤擺落我架ae110度一絕

ching識玩呢啲原廠OEM Light Weight軚盤唔係咁易搵

呢架車功能同ae110有乜分別

最大嘅功能就係入油就行落雨仲可以避雨

110好飛啲

110可能仲多個天窗玩下

有單電門
車尾有兩碌棍用來打鳩人 （for 鄉黑)
CVT 波箱

cvt係優勢定缺點

車尾兩碌棍可以俾啲廢老玩

你話同AE110 比我覺得係優點
代步用CVT 係順暢同慳油好多
我之前揸過AE110 硬係覺得佢套4AT 反應慢
同埋成日都3波唔夠力2 波又太嘈

當然你話要飛車同進取駕駛，都係買返雙離合嗰啲啦

個長度仲要啱啱好

1500cc 太弱雞picnic 同wish 2000cc 4at 有力反應都叫正常.係大食過2蚊油

CVT 同4AT 比係慳油既

但同BBA/Mazda果D比，人地唔落turbo 都仲慳過佢

佢答你唔到

買Morning會唔會好過依部？

廢老車房最興咁講：萬事得，日產少零件整...

所以買得豐田都係賤種狗黎值得被鄙視

唔入corolla hatchback已經大罪
依家當你狗咁撚

豐田車外型老土&老餅，傻閪先會買

其實係有唔少款冇咁老餅

不過皇冠唔入

Roomy (本來就係傳皇冠會引入Roomy去代替停產嘅Spade)

Corolla (入咗幾十年嘅Corolla 一變型仔皇冠就唔入)

Copen GR (K car 唔入就...正常啦)

Harrier (擺明驚打死Lexus NX RX所以唔入)

Prius PHV (同樣, 入咗會打死UX250h)

你就傻閪,日版豐田都唔知幾多正野,係皇冠專入柒款玩鳩香港人

入Sienta膠 都唔入Yaris

如果入roomy都幾好

Raise (日本銷量王，RAV4 細佬，1000cc有Turbo)

仆街皇冠淨係入阿伯車款

水貨都唔多見有
上網睇相好鬼靚

買過一架行貨Noah，就決定唔會再同皇冠買車，而家揸緊vellfire都係買水貨。返去check車換下油都要3千幾4千落樓，擺明似交保護費。部Noah揸左5年，無病無痛，就算有事應該一街都識整，所以部vellfire都廢事跟皇冠買。水貨乜option 都有，3.5版70萬有找，而家皇冠3.5版賣成84萬，睇埋個spec完全唔知同水貨有乜分別，食水深到呢

食水深啲

冷門車先好番行整.零件齊.街出面整同番行差唔多價.
豐甜車成街都識整.唔好做水魚俾人搵笨

呢單關唔關Noah事

蝗冠：我淨係入的士小巴都賺夠啦

人地講緊人命呀，人命呀！

你S咩撚RS呀，你雙田果兩個袋爆出黎可以包撚曬你全身？

屌你老母豐田sales 狗真係人都不如，錢就你袋，命就人地比

Sad but true

見大家狂屌雙氣袋
其實香港雙氣袋唔係豐田獨家架
Honda Stepwgn L版都係雙氣袋
不如屌返其他

有無聽過"雙田雙氣袋"?

最少你可以俾錢上speda ， 仲可以懶個車主，問佢一家大細條命值唔值3皮嘢

但雀屎係RS版都係雙袋

Roomy, Raize 1.0T 易壞
Corolla 1.2T 易壞
Prius 1800cc 牌費貴

只會入萬年1500cc NA

新一代Jazz唔係雙袋啦
前座/側/窗簾式安全氣囊
不過唔知佢 " / " 係咪解 OR

早兩日車展問過班sales， 佢地好強調係全部氣袋配齊

可能佢地都心知肚明雙氣袋真係太聞名天下

得雙氣袋，仲衰過10萬人仔嘅中國車

Noah 2/3個袋，RAV2 都有成9個。

但係RAV2平過Noah

This is 皇冠。

水好撚少

真係好仆街 屌你老母皇冠

雖然今代係hybrid
但係Jazz成個series平均比上代貴3皮
個樣又變咗可愛風
唔俾返啲氣袋 點搞
而Hybrid又要面對(同代理...)Note ePower嘅挑戰

等埋Suzuki swift 1.2開咩價
如果重係賣16應該會大賣.
Setting唔同左.2800轉 扭力就全數釋放

全數釋放又點，得107Nm

代步腳車重想點.
呢個級數係fuel efficiency. 不過都要睇開價.
賣18-19真係唔使諗佢

結論：香港地買車都係on9

有錢吹牙？

強國車通常係耐用度出事，佢啲設備連泡菜車都望塵莫及

咁皇冠等唔等於豐田啊
仲雙氣袋，後座嗰兩三位就真係死錯人啦

見台灣部SIENNA好正
香港19代理入埋D垃圾車

屋企廿年前買過一次Corolla 行貨咁大把
後尾買嘅Porte同近排換嘅tank 都買水貨

仆你個街皇冠，TSS都冇都算，仲雙氣袋
架tank(roomy)都裝咗4氣袋啦，又有TSS
當佢係迷你版Noah 駕都賺

新一代大皇冠咁靚都唔入
屌佢老母入埋d垃圾

明明我記得上兩代Corolla都好似係齊晒氣袋，因乜解救越出越衰

不了，我會做 Teslun 重可以揸車嘅話

上兩年買車, 睇部Spade, 20萬, 屌佢老母普通燈膽, 鐵皮鈴
利申: 買左solio

揸過一次Yaris
真係好好揸
車內空間都是是正正，舒服又好睇
唔中意Toyota嘅我都覺得如果真係買Toyota嘅話非Yaris不買

係咪要上到 Alphard 先肯比TSS

都無啊
得Lexus 某啲型號先比

仲衰過我宜家係台灣揸個架
都買車架啦唔差在個少少錢啦屌
皇冠真係尻到無論

台灣巴打

睇完西濱20，仲敢唔敢買RAV4?

點撞到咁，冚車產？

本身對呢部冇咩興趣